又要投票喇！

又要投票喇！
不合理只有532％
大家加油 !!

又要投票喇！
不合理只有52％
大家加油 !!

輸喇, 冇人投

已投

P牌一推

推

一定要嬴，唔可以輸
二百萬人去咗邊？

推啊！！！！！

得48%
越嚟越低

投左，用左10秒

幫推

得48%

推啊

done

投左

投你老母
幫共報加click rate做乜鳩